馬鞍山有冇黃店嘅月餅賣?

馬鞍山有冇黃店嘅月餅賣?

搭車去九龍塘又一城望月pop up store買月餅

上網訂暴動手足整嘅 勿忘初衷月餅，可以送上門/睇下馬鞍山有冇自取點

望月嘅流心奶黃月餅係黃店之中數一數二最好食嘅

ok 早d覆嘛, thks

咩叫做早啲覆？你以為呢度係月餅CS hotline？

頭先喺街順便買埋嘛